其實呢個年代仲出8-9K請人係咩心態

食個LUNCH都要40蚊既年代，點解可以登出黎自己唔覺得柒
佢地期望可以請到咩人

唔好講做保安, 渣的士小巴收入都高成50%

可能請到入世未深既dse雞

依加啲後生真係唔捱得
想當年4k 已經係高薪，依加比多一倍你地仲要係度嘈嘈貢

佢地當打工嘅係狗之嘛
不過最柒唔係佢地，而係會走去做呢d 垃圾工嘅港奴

學校it suport 仲係d 個價

睇唔起咁既垃圾囉。

利申: 10K

4年前畢業出嚟返工得9k，我真喺唔知個陣到底點過日子

其實做果D應該都唔係好正常

求職心切咪俾人劏囉
求其搵份pt/ft sales做1年騎牛搵馬都好過做呢啲垃圾工

10k ive仔價黎

我間舊公司仲用緊一萬九千去請個sales仲要識畫圖整網頁就知而家個天未開眼

19k?

9000-1萬

7-9000都見過

分分part time仲搵得多